FCed 侵侵已好轉，中共已瀨尿

白宮醫生證實Trump康復迅速。